{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052726",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "하프앤하프"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡徳山邑大月1ギル181階ハンサルリムは韓国教育開発院の向かい側に位置するお店です。 ここでは様々な飲み物が楽しめます。 アメリカーノ、 ナッツティーラテ、プレーンクロッフル、バニラクロッフル、牛乳生クリームクロッフル、チョコクロッフル、ソルティキャラメルフィナンシェ、ソルティチョコフィナンシェ、カフェラテ、バニラビーンラテ, アインシュペナー, ミルクティー, ハーフアンドハーフティー&エード、パッションフルーツエード、グレープフルーツエードなど様々なドリンクをご提供しております。 価格はアメリカーノが4500ウォン、ナッツラテは6000ウォンです。 プレーンクロッフルは4,000ウォンで、バニラクロッフル、牛乳生クリームクロッフル、チョコクロッフルはそれぞれ4,800ウォンです。 ソルティキャラメルフィナンシェ、ソルティチョコフィナンシェはそれぞれ3,000ウォンで、カフェラテとバニラビーンラテはそれぞれ5,000ウォン、5,800ウォンです。 アインシュペナーは6,000ウォンで、ミルクティーは5,500ウォンです。 ハーフアンドハーフティー&エードは6,300ウォンで販売され、パッションフルーツエード、グレープフルーツエードはそれぞれ5,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンサルリムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンサルリムは韓国教育開発院の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンサルリムでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ハンサルリムでは様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハンサルリムで提供されているドリンクの種類は何ですか？",
            "answer": "ハンサルリムではアメリカーノ、ナッツティーラテ、プレーンクロッフル、バニラクロッフル、牛乳生クリームクロッフル、チョコクロッフル、ソルティキャラメルフィナンシェ、ソルティチョコフィナンシェ、カフェラテ、バニラビーンラテ、アインシュペナー、ミルクティー、ハーフアンドハーフティー&エード、パッションフルーツエード、グレープフルーツエードなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナッツラテの価格は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンクロッフルの価格は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラクロッフルの価格は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳生クリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛乳生クリームクロッフルの価格は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコクロッフルの価格は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティキャラメルフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルティキャラメルフィナンシェの価格は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティチョコフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルティチョコフィナンシェの価格は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテの価格は5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの価格は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーの価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフアンドハーフティー&エードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフアンドハーフティー&エードの価格は6300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードの価格は5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードの価格は5800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 696
    }
}